代fd搵人（tso yat ching)

幫幫手搵人

尋人啟示 （麻煩幫手轉發🙏🏻）
如果大家認識或知道

Tso Yat Ching, Aero（男）4x歲

請幫忙通知佢
佢老豆入咗北區深切治療（ICU）
望速回探望
見字速聯絡 - 我肥肥

麻煩如本人或朋友知道pm

推